未係一段關係果陣，點樣可以防止自己咁快All-in?

求解答

其實冇 如果果個人真係整定係你要中意佢既 你一定會沉晒 除非即刻斷晒 抽身